入嚟講兩句 想時間快啲過 (58)

依個post係俾失眠 失戀 想吐苦水 傾心事嘅人圍爐

多謝上幾個post陪過我 俾過意見我嘅咁多位！

依個post 除咗係圍爐取暖
大家都可以入嚟吹下水 發下癲
分享一下去嗰邊 做咗啲乜嘢
除咗擺低自己心事 都可以散播正能量

有咩開心野想分享都可以返嚟㗎

Kai子！窮！雪！多疑絲！ 大粒麥！跟我來巴！
Cylmomt！辣油！可能巴！塵埃！Gary！
戒賭！宋文德！唔好玩絲！擱淺絲！成熟巴！
旅行巴！因緣巴！洞洞丸！別姫！茄豆！金太！
獵豹絲！毒計巴！離巴！喬！
已讀！中薯！PHY！本澤馬！貓狗！
雪花非花！風絲！教授！
仲有好多位！

嗚 越來越多人唔係記得好清楚
如果你成日留名 但係我唔記得加你個名嘅話對唔住

隨便插嘴is okay
依度無規矩的 free~
當然發表意見要考慮對方感受啦

早...

後援會會規：
1. 愛與包容
2. 尊重牙圖
3. 秒回牙圖
4. 了解牙圖
5. 保持行車距離
6. 要ig問牙圖
7. 要知會員編號代表咩
8. 占卜要排隊

諗到再加

除咗屌我都唔知有咩好講

刷左個牙就1001

@喬 請埋我

晚

hug

hug u too

牙讀今日有冇咁痛？

唔想失眠啊屌

屌 課咗金去迪迪尼

午呢

羨

好似精分咁 明明好sad 但又好平靜

瞓覺

睇書包瞓
瞓唔到喺度傾到瞓

冇啦 但岩岩食咗粒藥

迪迪尼師

好撚warm

放低電話做嘢啦

豆豆

米奇老鼠

我想食嘢

真 無論本書講嘅野幾吸引 我幾想知
我都會打喊路

你知就好啦

食咩諗起食格仔餅

仲有咩玩

晚飯 我好肚餓
但係仲上緊堂

喺度傾計可能天光都未瞓到

我都好重視u

唔好咁痴線啦
等自己分下心唔好咩

雞蛋仔

感受氣氛

真

有冇得嗌外賣

個女仔真係好幸福

熱辣辣

唔講笑 conditional action
好似狗仔見到野食會流口水咁

外脆內軟

同米奇老鼠握握手做個好朋友

好羨慕啲公公婆婆老咗仲拖住行
搵到一生中最愛咁
幾時先到我搵到

係幾開心 喜慶氣氛
就快去？

你仲有冇其他conditional action
超勁 又學到新英文生字

流曬口水

現階段睇牌係慢

肺炎冇得握手

練練吓就唔會

同我握手未 我高飛

都真

無啦 叫人煮定

咩action

你搵到未？

classical conditioning

好好

我都好羨慕

冇錯

有 見到靚女會狗衝

想識多幾個生字都唔得
你又唔教

係咪有學術性討論

睇嚟依度好多都係學生

搵返個

靚女喺邊度？我又要衝！

等緊你教我

準備畢業然後失業

唔sick

一半一半
返工嘅大部分都瞓咗

不過我覺得佢唔會煮定
好似上次 同埋上上次 同埋上上上次

唔太識bio

讀乞食科

咁都係講鳩嘢算

未 我有好多問題未解決
有排都未搵到

有掛

咁咪得囉 當係啦

未來好難講

勁到

緩慢但踏實

加油啊 搵一生中最愛又唔急嘅

我中學生

屌上個sem讀咗個course學呢樣

牙圖真係好犀利

沖完涼

sup

你又係讀過？

未來掌握係你手中喎

經驗嚟，以前都係咁
試吓睇快啲

見到我會自私衝先

咪玩啦

Psychology 喎

感情唔係我一個人話事

歡迎大家搵我
唔介意圖圖極懶嘅話

咪相認啦吊

都有啊

勁positive

唔叫

都真
今日我都切切實實感受到

薯哥

唔係咩？
姐係大家依家都覺得唔想拍拖 或者非呢個人不可
但係過咗幾年想法可能會改變

今日頹咗成日喇
係時候放返啲正能量出嚟

9up師

歡呼聲！稱讚我！

控制自己控制到嘅嘢就得
盡咗力就問心無愧
其他隨緣

睇太快會load唔到

偽

好彩我冇

咩？

咁你咪好叻

有靚仔先叫你

未

笑撚死

開心

做咩咁夜

心情好返啲就肚餓 諗緊煮唔煮麵食

我又唔鍾意靚仔

歪

認同
人好善變 尤其係經歷唔多嘅時候
冇咁易定性

煮！

正能量！
Yeah!

咁夜？？？？

再扮

藝

冇 叫下你

Wtff

唔撚自爆

大隻仔 ok?

咁早訓

你咪就係其中一個

勁多女
幾時先輪到我 邊度有得攞籌

聽日尾夜

因仔 返工好辛苦

牙圖你覺唔覺我哋覆嘅嘢好似

晚安！

入到廚房發現一個麵都冇
灰咗

快瞓

叫我ok?

咩 轉shift?

聽朝又六點起身

合眼緣嘅ok？

你起身我都未收工

多女薯仔

係

又晚間

你ex邊到大隻

落街買啦

我薯偽毒？

番到星期二

相處得多呀嘛bb

快瞓 聽日再傾

7仔ok杯麵

附近都冇七仔個啲
等聽朝先食了

烚蛋食

會餓親

大隻過你

危

考慮下啦

是

都餓咗一日唔差在

即係點？

你提醒咗我 我真係要整

會餓壞

好早唞各位

咁我見到有仔就叫你啦

不

諗緊好冇買部ipad上堂用去apple買好定等九月有school discount先買

收嗲啦成班mk

我係一個壞咗嘅人

爽？ 夜shift應該辛苦d

仲有聽晚要番

早抖

魏

唔藍囉咁

慘

唉屌好攰

真 笑死我 原來得我一個真毒

矮

ipad勁好用！記得買埋pencil!

去apple買有學生證都會有discount 唔洗等到9月

勁慘

好忙

笑

俾我係雪櫃搵到個蘋果
開心咗

食左先講！

咁藍啦

我都係真毒

單手食緊 另一隻手覆緊

+1

唉 唔係啦

笑返俾你睇

講出來自己唔笑

俾重視嘅人疏遠可以點釋懷

喂屌巴打我同你一樣

唉

值得開心嘅！

（苦笑）

Agger!

別勉強 想喊就喊

邊忽唔係真毒先

你鍾意嘅人？

ok

唔開心到訓唔著
又要食安眠藥
唉
好辛苦

喊唔出住

真好

例如呢？？有咩未做？已經1點38喇喎

已經俾我火速消滅咗個蘋果但係食完仲係好肚餓

我都瞓唔着啊 好耐冇試過失眠

狂飲水

我係隻黃狗

雨林！

咁冇去嘅意義喎

Pluto勁得意

已經放下了 看破紅塵 番黎普道眾生

8哥得意啲

我係失眠常客黎
唉 可以點做
點做先係岩

係 就係佢啦

冷靜 放鬆

松鼠狗得意啲

最近睇咗心理學家，有抑鬱

有野諗？

我好傷心呀

平時有食藥？
心理因素影響？

我係抑鬱加焦慮

用九淺一深睡眠呼吸法

好bad

有，係 醫生話我焦慮大過抑鬱果part，有食緊藥

即係點？認真？

諗起 bag beg bed bad

心情好曳？

平時有冇運動嘅習慣？

jm9

都好

佢開心得濟 由佢

什麼東東

原來大家都係狗

無 因為放工都好夜 無時間同精力做

無呀

你係單身狗

Ching ho ball!

Bed ?

proj

多謝你嘅提醒

讚我

咩事都冇發生 做野！

英文科Level 1 考生表現示例

牙圖占卜世界第一！

做運動個情緒會好好多 每日半個鐘 試吓

me2

聽過呢個

一個我好仰慕嘅上司

勁叻

宋生

莊

我好仰慕嘅上司

真心 做運動開心好多 但唔好太夜做 番工前做呢

我認同！

傳奇會員

咩叻

屌 重點

笑 shuuu

佢係咪算係後援會永遠榮譽會長

冇j你剪喎

介唔介意我問下你困擾咗幾耐？

你係上個post嗰個???

知唔知點退貨

咁緊係 會規有兩條都關佢事

Worst

善良占卜師

唔明

我唔見咗

頭髮

你係而家嘅會腸喎

勁大膽

剪囉 勁長

你講個病定最近呢單野？

Oh ok
冇事

分d比我

買咗幾錢

點分

我差不多日日都有黎留言
都係呻呢單野

你係善良嘅會然

其實點樣先發現自己有情緒病？我有時都心情頹廢

both

oh原來只係會然

唔好提

你新人唔明現晒粥

開始小圈子

會長大人

咁我追番前面個57個post先番黎

唔會啦 我老細真係好好架，又好人又叻

人類真係好有趣

好似post 16

當影響到正常生活又持續超過兩星期 醫生就會介定可能係病

不過有病同無病又點 真係睇你點睇自己

仲要樓主帶頭個個都恰我

呢啲特質好多人都有

唔使
依單八婆嘢嚟

我冇 我好壞

真 例如我楚

個病10年
最近呢單野
2個星期左右啦

16 #300

我冇話所有人都有

Agger

想食餃子
你哋話好唔好？

我楚世一

茄子

文狗哥

喬喬

敗

粟米豬肉餃

佢好好架，做野又叻，會關心下屬，會成日同我傾計，鼓勵我，輔導我，以前而家mo la mo la修心欲絕

好！

仲唔瞓？

好 發現屋企人跌左我包麥片 無宵夜食

無啊

快食嘢

咁有咩餃

咁早啲瞓啦

點解會咁

我相信呢個世界人性本善

細聲d啦 shuu

識到圖姐好開心

咪喊

你先係大佬

係咪好壞

點解咁講 想知

我需要一張紙巾

睇過半集

想溝邊條仔你講

會長（未認證）

我喬今日咁善 冇比氹我踩 少怪

追完？

如果比你地識一樣樂器
結他
鋼琴
小提琴
你地會想識邊樣？

從來唔陰手足

咪玩啦 你先係我大佬

有冇ig 我小妹黎

結他

少少金錢 喬哥唔缺

又抄我

why 結他solo 唔太好聽 除非電結都仲好啲

你個八卦師

三角鈴

你係咪女僕大人

從來=1日

errr 講唔出喎又
我前幾日同同事傾計 我話我番工成日觀察同事 佢地話我好變態

咁唔好囉

歲數=1日

無idea 介紹未

𥄫仔

Pm介

你係會長...

唔係 我都會
內向嘅人係會觀察其他人

女居多

你講真咩

身高=1米？

𥄫仔為實

嘻

咁又唔使

禾矛易服僻

佢地講笑咁話我姐 因為我同佢地分享我觀察到啲乜野

想睇

同事洗乜目及返工咪見到

哈

最後我食煙肉

我得半米高

其實可以唔洗

要好好地打量下

你就好工作環境咁開心

我沒有六呎高
但我會待你好

觀察先了解到其他人本性

嘻嘻

你準備好未

善變

...

睇到好多pattern 或者內心野

想J

好感恩真係算係咁

對我？

食完仲係有啲肚餓 好無加隻蛋

準備好咩

試下形容下

好精彩

比我介紹

笑咩春 唔好介

聽人點介紹自己 都係當聽下笑話算
包括我自己

驚乜

加啦

你都唔識我啲同事點形容

溏心蛋呢

介未

唔想搞咁多野

溏心好難整

你比人拒絕咗

有時太赤裸

我最後叫uncle搣橙俾我食

要接受新事物 人要向前望

介牙因牙？

想像

唔得？

望緊 無野

睇到 建議下次pm講

無整喇 醃料冇咗

扮盲

例如睇到佢地逃避一啲野 或者否認一啲野

唔難啊 我第一次整就成功

英文？

佢唔接受我嘅好意

直頭要比掌聲你

點解先

佢哋啲文

點解

盲人睇野最清楚

唔好再講啦 我明

學得幾好

唔洗解 社會規範 道德 建立左一啲模式 blablabla

至弊你睇錯

又解樣樣都要解

係 打破沙鍋問到底

睇錯都係經驗黎

抵我死的

你夠鐘訓教啦 去訓啦 姑娘要熄燈啦

早到

做咩？

咁有時唔逃避就只會攬屎上身
好似我個同事咁乜都話唔識就唔做

未聽完故仔喎

係 8

唔好走冤枉路

對唔住我老豆啦總之，我對佢好愧疚

唔係的

弱楚

𠹌樣嚟

晚安

心情好差？

跟佢學野木

講單字

學到了

型啲

好耐冇上水了 唔知仲有冇人記得我
最近忙到有啲迷
上嚟想追返下故順便打招呼

男友話冇咗新鮮感可以點
我已經做咗好多野好就佢

少少印象

點解佢覺得冇新鮮感？

已經好好了
我對上一次上水已經係26定27個po

冇當初熱戀咁sweet ge 感覺

淨係認得你個名

咁拍拖耐咗點會有熱戀嘅感覺....
你哋拍咗幾耐？

我都認得你個名！

勁耐之前 唔係好記得你咩事

拍咗拖幾耐？

兩年半

好開心

唔係，我係害過佢

咁無新鮮感有咩咁出奇
咁佢有冇提出點解決？

係lo
明明平淡是福呀嘛

喂呀

最近幾好嗎

啫係無咩點鬧交？

哦！！！！！！！！記得了！！！！！

成日問一樣嘅嘢

又唔係失眠 但唔想訓 聽日訓醒又要番工

程序嚟

ok呀

點解唔想瞓？

佢話比啲時間佢諗
睇吓做d咩可以有返感覺

你哋平時相處方式係點？幾耐見一次？
見面會做啲咩？

hi

間唔中係電話嗌交
但多數第二日就好返
因為每次都係我認低威

邊個呀？點解唔開心呀？拍咗幾耐呀？
佢真係愛你咩？你自己諗清楚啦

唔想訓但都係要訓 係咁先咁多位

咁就好了

食咗飯未？

係
話說最近好似正常返

每日夜晚都會傾電話
讀同一科成日都見到
依家大概一星期兩三次左右
最近都係返去拉巴溫書

聽日食

覺得應該要間唔中俾少少dating嘅feel
例如出去睇下戲 去做啲特別少少嘅活動
唔好太過平淡

加油相信你

啫係段關係主要係你維繫？可唔可以咁講

88

等緊食嘢

真嘅？

冇辦法
近排真係好忙好多嘢做
以前得閑會周圍去

多謝圖姐 連登有愛

I mean講嘢無咁直中紅心

做咩呀 我依家驚左你

我有時控制唔到

點解驚我？

其實係因為次次都係我激嬲佢
所以每次都氹返佢
但有時就為咗好小事嗌交
不過佢係依段感情都付出咗好多
曾經將我由谷底拉返起

你頭先講嘢勁hurt 我頹左好耐

個人好平靜但好想死

Me too

我哋繼續傾下計

好攰

好撚掛住佢

講吓你今日做左啲咩

有時電話9up 話我想去食好西
佢就覺得我怪佢唔帶我食
最近一次為咗配眼鏡而嬲
臨瞓發現眼鏡變咗楊過
咁最近佢好忙
我就話
唉 唔緊要la 我自己一個聽日去配 你近排好多嘢做
佢就覺得我怪佢就嬲咗
不過我Whatsapp 語氣可能真係有啲差嘅

下雨的夜晚 你的心整個都摔碎了
讓雨水 靜靜掩護你的眼淚
我不會問 不會說你太傻了一點
濕透了 我會在這裡 陪著你

我唔可以冇咗佢㗎
平時同佢一齊好幸福
一開始佢主動追我 係我食住佢
唔知係咪我性格太冧
所以依家調返轉

瞓了8

早唞

攰到痴線

辛苦晒

係搭車辛苦，又要早起

睇戲

睇咩戲？

早啲瞓

岩啊

好撚鍾意呢首歌

靈魂奇遇記 喊到攰

你呢？

喊位係邊

戲院開返去睇先

開返都落咗畫

佢今日無搵過我

吓唔係順延㗎咩

當俾自己唞吓喇

但我見佢on facebook

本身眼淺 加埋啱啱分咗手 順便喊曬出嚟

套戲我睇完無感覺

算喇 佢覆得你快你又有忍手唔覆佢住

喊吓舒服啲

我好撚眼淺 乜都喊一餐
但主要都係分手搞到我喊成咁

喊到依家喊唔出 但真係好灰

咁你喊完有無覺得舒服左

冇 都係咁灰

繼續發洩 我喺度

唯有同自己講，無人有責任處理自己嘅要求

有咩想講就喺度講喇

唔知有咩發洩 淨係知自己好攰
我哋分分合合咗咁多次 個個frd都話我哋肯定會一齊返
但我知今次係最後一次 同埋我都攰。。。

我真係好鍾意聽林家謙嘅拼命無恙

一人之境好撚好聽

我覺得鍾意佢嘅同時我又唔係好想同佢一齊

屌 我ex都係咁講

真 啱我呢啲性格毒嘅人聽
中到呢

咁唔好同佢一齊

佢都唔鍾意我

咁埋唔洗一齊

我都由隻兔仔搵地方起屋喊到片尾

但係無得一齊啲人都係叫我放棄，點解唔可以繼續鍾意佢，同佢做好朋友？

因為你嘅心態唔係淨係想同佢做朋友嘅話
你會好辛苦

我係覺得主角做到人生目標之後空虛果part想喊，不過無喊到

我意思係 如果你係用more than a friend嘅"鐘意" 同佢做朋友
咁你可能會expect more from her
例如你想佢今日有搵你 會秒覆
如果佢做唔到你又會唔開心

上面咪話唔想同任何人一齊
淨係想專心upgrade自己

覺得自己好煩

慢慢諗

屌 你係咪我ex
講嘅嘢同佢一鳩樣

不 絲打嚟

我係因為同人嗌交
之後一個人去睇戲
所以喊足咁耐

點先可以企硬

我覺得佢男朋友唔夠自信

茄汁豆巴
緊係衰，我唔係想合理化佢行為、不過有種咁既感覺

你點呀

我還好啦，雖然尋日嘈左獲金既不過今日大家都叫做搵到個平衡點咁啦

揾到就好

其實仲有另一個我諗到既可能，佢其實已經唔鐘意，所以聽到啲咩都覺得自己比人怪咁

條仔開到聲話無新鮮感

依加但求每日平平淡淡

平淡是福
祝福你

唉，耐左係咁
所以平時雙方都要花小小心思先得

平淡是福
多謝巴打

整吓diy 煮吓嘢食 去吓靚靚餐廳食嘢

岩呀，間唔中買下小禮物比個驚喜佢大家都開心
新鮮感呢樣野維持到幾耐？

平淡先係最爽

就算而家仲有 過多幾年都冇啦
有啲嘢自己做到就盡做氹吓佢

冇錯，有時懶左唔緊要既，識醒就得

巴打早唞啦
希望你每一日同女朋友都開開心心咁過

多謝你祝福

起身啦各位！

早呀老師

竟然咁早都仲有人誇張
牙靖 早晨

收工未

收了

可以返屋企瞓覺真好

有啲掛住佢 但慢慢都真係平淡返了

我慣咗早起

返shift? 辛苦晒

慣了

早晨

Gif

咩來

早晨呀各位

早呀 勁眼瞓

早啊

早晨又係時候返工

點解你個名咁熟

扮工留名

既視感

早all

早，牙霸王

你搞笑撚黎架喎

我認真撚

Gif師都入咗嚟

周圍講嘢刺激大腦

你勁多靈感
真人一定好有趣
點解你咁多時間整GIF嘅

我無晒靈感好耐....近排無出咩post
一幅唔使畫好耐
只係其他人用啲時間嚟打機
我用嚟畫gif（不過我都仲有時間打機）

Gif師vs圖師

你係咪雲哥啲fd黎

浮雲？

入來拜gif神
lm打咩機多？

眼瞓

喬返緊工？

是的

早呀,黑旋風忍者就黎冇忍者做

凍多啲

哇

幾時放工

遲早失業要搵定新工

瞓多幾多粒

6粒

你最近心情點啊

6點

希望牙忍唔使搵新工

著多件衫木

唔比人炒都要炒老細喇
人工太低就黎唔夠生活

每次見到黑旋風忍者都想笑

好快

咁你快啲炒咗個老細佢

仲用菜刀？用黑旋風啦

2件

試下3件

四出搜括緊好工

諗返起以前返中學嘅日子 日日都唔夠瞓

我係用愛膚堅既黑旋風忍者

啊木！！

年代久遠 我都唔識

上堂瞓係基本嘢

黑旋風的確好洗

用愛膚堅啦！

都係電話驚
無錢買console

不了 上堂要吹水

以前睇愛膚堅廣告,每次都會聽到個乘客講...
屌!用愛膚堅啦!

收皮

咁你仲會唔會用埋美源髮彩

好頹

唔會,因為我仲要彈琴

cum被

你平時唔着衫

各位好 香港好

瞓得好唔好？

呢個就唔識

自戀師！

牙圖終於理我

係爛gag iq 題,請無視我

又唔好咁講

做緊咩

係 我唔著衫

著緊裙

你識咩

做咗尖？

今日着裙唔涼咩?

美源髮彩 無得彈！

唔係幾好 尋晚發惡夢

食緊野 準備上下堂online class 你吔呢？

唔好深究會好D,太無聊

今晚先

又話自己唔係易服癖

一齊着裙

ok you win

唔使比咁大壓力自己

哦 原來係冇得彈同彈琴 omg...

做緊文件野

牙堅講完之後我已經知道咗 真係幾無聊

加油 我都有好多野未交上去

冇 涼浸浸幾舒服

利申：被窩中

上緊

返工時間主要用黎做/睇/講無聊野

小妹梗係著裙

順便用黎炒股

唔教

我都唔識嘅

差啲信左

有追蹤佢啫 佢以前狙擊我

係咪識英雄重英雄

2個都狗熊 佢宜家唔開post了

好sad

唔夠訓真係脾氣都差D

快搵人發洩

新北市

好仆街

這就是連登

再瞓返

爾巧

我今朝終於食咗半個麵 好叻女！

牙好，good morning

早晨呀 今朝仲要做完一份assignments

好叻呀，比著我晨早一定唔肯起身做assignment

吹水

__

冇計啦 男朋友都未搵返我
都冇嘢可以做

好健康我仲未起身

起身做嘢啦
我準備煲劇

如果我識應該會炒下打發下時間

去學

而家玩緊個android webview

大家早晨
連gif師都入黎 真係犀利

咁早起身嘅

8點仲唔係身咩

都差唔多嘅

辣姨！咩事！

油b做咩

一陣食嘢先

Having lunch

外國都係自己整早餐食

食咩先

叫人整咪得

同埋我都係食cornflakes

方便快捷

米粉 蛋 菜 肉

飲左

仔

飲茶

巴打係邊個國家懶得google時差
Btw外國出街食好貴

你問我定問貓狗

Er...佢掛

香港

why

上水留名

做咩姐

今日過得好唔好？

幾好，喺公司瞓咗陣晏覺
佢有主動搵me，開心仔

有緣再見

開心就好

咩事

喬喬！你今日過得好唔好？

LP10話要自爆

點解自爆 我又miss咗d乜

pmed

想睇人自爆

Lp10
我知你睇到 會冇事的

咩事干先

LP

自爆被bam了

下 點樣bam法

佢頭先喺度留過言 而家無晒了
所以搞到好似我頭先單機咁

原來係咁 佢開po衰野定點 咁成個ac冇咗定點

我都唔知佢個ac而家點

想知佢爆左啲咩

rap炎巴

pin this please

連啲留言都冇曬 應該成個ac ban咗

Ban應該成個ac冇

icic

去曬

佢話有緣再見

咁慘

自爆意思係講左自己啲野之後叫admin del ac呀？

佢po咗18+圖

谷微

約佢

特登定唔小心

唔怪得會bam

特登引admin block啦

我幾好 只係有啲攰

咁就好

因為佢之前講咗自己啲嘢？
叫admin 淨係del個個cm唔得咩
無左個ac好sad

Dm問吓學業上嘅嘢 借啲易傾吓偈

係掛
其實我都唔知佢咩事咁突然要自爆

我好似係感情台見到 但係好似唔佢個名

而家應該睇唔到了

你呢

我幾好呀 有心

愛沿著 拋物線
離幸福 總降落得差一點
流著血 心跳卻不曾被心痛削滅
真真切切

我都想識group mate

你咪識左

咕嚕咕嚕

夜晚食咩好

55？

一早五左

識撚

定食

有無定食好介紹

好少食
申子居酒屋好似唔錯（冇食過）

今晚即去

魚香茄子

期待食評

中午食咗

日日搵人會變太急

茄子打手

原來小貴 我都食返外賣茶記算

如果識煮都會煮黎食

返到屋企見到條仆街心情即刻差咗

搵我

呢度講得太多次
但係其實我都唔食茄子

光榮冰室

珍，我都超得閒，雖然佢都係，不過

中薯

食

gchi

邊間牛又平又正 介紹俾小弟

咁呀 自己買返屋企煮

瞓咗好耐晏覺
發生咩事

圖圖早晨

其實你已經瞓咗一日一夜

咁今晚咪唔駛瞓

羨慕

LP做咩

我係睡王子

早

自爆 被bam ac

係今晚mon post

你都可以去瞓

公主呢 你又收埋咗佢

轉工失敗 事事不順 情緒低落 入嚟放負

等緊公主嚟錫我

here

係請講

要上堂同做功課

我要真愛之物

我尋日同前日都有做功課

喝啖酒，放鬆腦袋

尿道炎巴點解禁睇唔開

有兩份今個星期交

我每個禮拜都有兩份交

午餐食咩好

有咩可以揀

對唔治

自己同屋企人都身體有事 但得我搵錢 好辛苦